老老實實 蘋果既果籽YouTube做得幾好睇

一睇就睇左成個鐘

Israel Kurdish 👍👍👍👍

岩岩睇阿伯養柴狗

真 仲要日日都up 到咁多片真心勁

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

up 返好多舊片
但估唔到咁多
仲要好多高質

真係好睇. 好有心

去戰地嗰啲好高質

係幾好睇 但係啲片好多懶音

柴柴

勁多高質野睇

拍得好有心機

好好睇，上次睇人格解離情侶好感動

高質嫁

超好睇

旅遊幾好睇 雖然係舊片

上次用電視睇youtube彈俾我 睇到唔願訓

日日食飯就係開住果籽youtube送飯
咩類型都有唔會悶，有時介紹香港啲地方都未去過

起碼一年前

幾鍾意中東系列 個記者Phoebe做得好好

車嗰啲係咪舊片嚟？見gin同Lawrence 重係度。

Push

有冇佢ig